[屌柒撞車狗] 吐露港又撞車

屌你老母臭西唔識揸車咪撚渣啦，日撚日撞車阻撚住晒，建議立例

凡吐露港撞車，立刻罰款一百萬及終身監禁，正一含家產

渣車撚既超能力

一個人渣住一架車, 撞一撞, 塞住千幾二千人返工返學

型 呀嘛

成日凝住撞車d仆街命唔長
搞到塞車俾千幾人詛咒幾時死/點解撞唔死

真係食屎狗黎